最近成日望住你online

不過都分左手幾個月了

咪再stalk我啦變態佬

sorry

人地keep住媾仔了
忘記佢啦

躝啦

Same here, 分咗一個月，不過好彩都睇少咗喇

block哂佢啦
睇黎為乜
再睇永遠都走唔出

吾聯絡吾叫忘記，吾再睇佢ig fb吾再關注佢嘅生活先系 block晒佢啦甘樣好攰架